尖沙咀碼頭又有撐警

係咁叫人簽名
有無人一齊收佢皮

收皮

成幾百萬人

push

有無人去幫下手